有手足被黑警打死左？？？

[img]

新聞話冇哂知覺 有冇人知係點？？？

好似影到佢個社工證？

有冇最新資料

手足唔好有事呀，一個都不能少！！！

有知覺

黑警可恥

白車到左

千奇唔好有事!!!

Del post

希望唔係真 真既話 我都唔知手足會點

Push

社工黎，失去知覺

有社工證

記者話呢名社工被警犬制服後氣促並持續惡化
依家上左白車

上咗白車

討論，點解8月5罷工港島線唔係柴灣阻礙而係炮台山？

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔好跟車太貼先
可能只係暈左